冇人理

喊到豬頭咁都唔會有人緊張自己想死

呵返啦唔好喊啦bb

有人

如果你既幸褔係依靠他人得黎，咁你一生都好難幸褔。

有人有人

䒵

卡比Is cute

我理